[孤立無援] 有無一個人搬出黎住套房既巴打絲打？

總算決定搬出黎
Budget有限，諗住向九龍(深水埗、油尖旺最好)搵間$5000月租既套房

見好多有廳靚裝修既都無電器傢俬，而包既就會細間d同舊，亦可能貴幾舊d 相比起自己買電器傢俬既錢，是咪都係頹頹地搵包埋既套房好d？

自己一個睇樓有無咩要注意？（除左凶宅之外

聽講套房既水電煤好多都會比業主濫收，有無咩合約協議可以事前講定去提防濫收呢？

問題比較多，爬左文但好多最後都不了了之
希望有熱心巴絲可以分享下

合租算吧LA

油麻地有個共居
床位$3xxx
單人房$5xxx

真毒唔想同陌生人住，仲要夾生活習慣

搬左去一間細別墅，好撚細

點睇都係搵多2-3個每人夾5000租個單位抵屌

夾租起碼有正常廁所廚房用

利申:住緊4400，180呎，油尖旺區，包廚廁

你不如試下搵貴私人樓出租房間好過啦
好似tko天晉，租間房150尺
廚房共用，都係$五千零六千
可以有埋會所，總好過深水埗

唔想同人夾住
同埋想要番九龍區，五千內應該都係劏套房

你係邊到搵
我都想住套房

app28 or591

可唔可以留tg比你傾